建設特區、繁榮創富、安居樂業

有冇人知點樣入黨？
使唔使上去總部申請？
好支持佢地嘅理念

支持